支共出盡奶力打國際輿論戰

緊急法三天，支共的策略浮現了。
緊急法目的是刺激香港更亂，
安排黑警，紅的士，紅妓藝，
殺入人群製造衝突，
然後剪片＂FOCUS番＂示威者暴行，
加上火燒黨鐵黨銀等圖，
TWITTER 狂推。

然後呢度啲人定唔知係咪打手我都分唔到繼續say文意完全係唔重要

支共主力在國際輿論，
在香港輿論就玩＂出口轉內銷＂。

之不過，衰在黑警又唔生性
搞喊小女孩，
又在街角圍DUP被捕者，
最核突果條片係：
黑警發現有人拍片立即舉盾摭住和停手。
一百果妖婦馬啼露
都唔及小女孩震撼。

一百果個妖婦馬啼露
都唔及小女孩震撼。

支共的豬策略，
其實由六月十二至今一直無變，
打壓勇武者 + 宣傳分化和理非。
四個月了，支共一輸再輸，
但係支共唔識收手，
只係越賭越大，
由香港城內賭到上國際。
支共係＂輸撚到懵咗＂(來自 Myradio《天地友政氣》姚冠東)

緊急法呢一鋪
可見支共已經＂輸撚到懵咗＂
支共以為國際社會
會＂FOCUS番＂黑衫打人放火
而忽視引用緊急法的本質和影響。
無計，支共的統治經驗，
只限於畜養十五億目光如豆的人形生物，
支共不知道
地球上大部份人有正常分析能力
可以分析事情因果本末和輕重。

緊急法，
是法治的相反詞。
如果香港法庭最終判政府勝訴
就連法治呢塊藥水膠布都搣甩埋
代表香港整個政治體制
完完全全是支共的工具

睇過程，似係林奠故意挑引。
明知咁樣整個蒙面法出黎D人一定嬲到爆炸，然後夜晚武裝🐶故意俾你地破壞+搵臥底幫埋你破壞，然後約好晒出黎發表聲明繼續挑引班示威者。
佢D行為語氣，擺明挑機等你發爛。
唔係錯判，似係中左佢正中下懷。

唔一定要下下硬爆

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

" 正中下懷 " 係你講嘅
我認為係支共中咗攬炒圈套

我的策略：
1) 推推推 黑警，紅的士惡行
2) 質疑馬蹄露，觀塘大火是否黑警所為

安排黑警，紅的士，紅妓藝，持刀男 殺入人群

上TWITTER #HongKongProtests，
仲有兩段片：
1. 大陸白恤衫才俊被打

2. 背心電單車男清路障後被打

兩段都好假，
兩條友特登停步好撚耐，
等人打
打手都係包到全身黑，健碩，打幾下即不知所踪。

停裝修 人權法未過

支共精心部署 Twitter 戰線
點知一單NBA火箭隊StandwithHongKong
就輸到嘔
奸有奸輸

傻喇
應做的事繼續做
你叫人兩個月停手
即係幫支共止暴制亂

支共的輿論宣傳戰
對香港人已無效
因為黑警卧底插贓嫁禍已是常識
輿論宣傳戰走上TWITTER
也有其弱點
1. D片好假，無頭無尾
2. D片中人樣衰，好難扮無辜
3. Replies 水平也不及格，不難分辨出是 paid trolls.

看看黑警官方TWITTER 如何卑鄙抹黑示威者:-----

NBA火箭事件，可能是天佑香港
支共精心怖置
要抹黑香港示威者的網上輿論大轟炸
無情情被火箭事件一筆勾消
香港絕對是得道者多助
支那網民把 Fight for Hong Kong 與 911 並列
美國人怒屌支那時
不禁想起香港人一再高舉Star spangled banner
火箭事件
可能是香港走出支那的觸發點

睇睇呢條tweet: JPMorgan 中國男疑似被打